交換13號周國賢演唱會飛 2張坐位

各位巴打絲打求救求救
事關小弟喺wow club買左周國賢既12月演唱會飛但買中左13號
但岩先出左考試時間表發現同13果場撞左時間
唔知有無買左12號晚既ching可以同我交換
係坐位黎架
拜託大家啦！！！
我真係好想睇佢既show希望可以有好心人同我換啦

想用13號換12號
2張坐位飛

同你買ok?

唔啦 因為我都超想睇

推推推

推

想用12號企位換13號企位
利申: 都係撞左exam timetable

求救求救😭😭😭😭😭😭

我想要14號換13號 因為陪我個個要14號

我！！！
telegram我啊
kywong41

Sorry啊 我係想要14號

一場美麗誤會

想用13號換12/14號
兩張坐位
請telegram我
kywong41

認真我係12號求換13號
我係680企，同價位飛先考慮換

我有喎 你TG係？

換飛啊
有13號2張企 求換12/14號
TG:

推 放出黎啊

樓主可唔可以放俾我🙇🏻‍♀️